有冇人試過比professor針對？

原因係唔足attendance
個professor出哂名小氣

個種感覺好煩
一方面心入面係唔gur
另一方面又要死死氣見住佢
搞到成個人呢排成日諗住呢件事
學習既動力冇哂 覺得自己再努力都冇用
有灰到想hea讀甚至唔讀
同時覺得自己好失敗

Professor你威 成功打倒咗我。

點解你唔上足堂

上唔足就抵啦 你有冇尊重過人呀

我上齊tutorial
覺得lecture冇咩用
加上其實好多同學都冇上
班熟既唔上變咗我都唔想返
但點知佢地搵咗人幫佢地tick

哦。

難聽d講，你自己攞黎
Prof 只係執正黎做，根本無針對你

除非第二個都上唔足，佢又唔理姐?

老套d講句，好多人以為大學好自然，但其實有d嘢都係要跟規矩，唔係話想點就點。

自己走堂都仲咁大條道理
又借口多多，比番少少尊重啦

人地唔上你就唔上
小學雞搵人陪去廁所咩
仲要人地剔attendance 唔話你知

唔講規矩唔規矩喇
專科但覺得lecture無用 真係無用好需要走既 就唔好上黎叫春 做左就勇敢啲承受副作用

樓主無講過prof做過咩 分分鐘只係照procedure訓下佢話

垃圾

呢種廢青人地唔返工佢又唔返

你宜家係比所謂既fd 撚狗

張沙紙都無用 求學不是求分數 學識左咪得

大學生質素真係每況愈下
唔講以為中學生開緊POST